24歲孕婦欠債離家出走 已育有兩女 晚上被尋回穿羊水送院

22：00】張母指，澄澄於晚上9時許在荃灣區被尋回，因情緒激動穿羊水送院。

24歲懷有8個月身孕的女子張倩澄 （澄澄），今日中午12時許，向友人發出「死亡訊息」後，離開荃灣沙咀道寓所失蹤，由於她懷孕及有情緒病，家人感到非常擔心，立即報警，並希望能盡快尋回她。澄澄身高約153厘米，瘦身材，最後露面時身穿紫紅色棒球外套、黑色長褲和白色拖鞋。

據其母親指，澄澄有情緒病，以往曾試過企跳，她婚後育有2名分別3歲及5歲女兒，「佢依家陀緊呢胎係好辛苦，我知嘅，極度影響佢情緒」。張母又稱，澄澄早前曾向胞姊透露，因欠債而不開心，但未有透露金額。

中午時份，澄澄丈夫的友人收到澄澄發出的短訊指：「麻煩你同我老公講，叫佢以後好好哋照顧兩個女，我呢段路真係行唔到落去，好辛苦，我亦都無氣力行落去，希望你愛錫佢兩個」，但友人於2小時後始閱讀訊息，家人尋至傍晚6時許，仍未尋獲澄澄，遂報警求助。張母又稱，澄澄離開寓所時，身上只有身份證、回鄉證及100元港幣，刻意將電話留在家。

衰d講句
無錢唔好生咁多

窮撚生仔
啲仔女好慘